今日三間公立醫院共有90名護士請病假

三間公立醫院共有90名護士請病假
7分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】博愛、東區及瑪嘉烈醫院今日總共有90名護士請病假。

醫管局指，博愛醫院手術室今日有26名護士請病假，醫院日前已檢視非緊急服務及調節服務量，包括非緊急手術，所以手術室服務不受影響

而東區醫院手術室及深切治療部，分別有26名及15名護士請病假，醫院指已因應情況調配人手，24小時緊急手術及病房服務維持正常。

瑪嘉烈醫院亦有23名護士請病假，經調配人手，病房服務不受影響。

醫管局指，各醫院感染控制組跟進職員是否涉及集體感染，人事部門會根據既定程序處理病假。

佢哋會調配人手㗎啦，醫護正式罷工前請集體請病假

【武漢肺炎】3公院90護士今請病假促港府封關：不能白白送死

藍絲一個頂10個，唔驚

等比人秋後
HA好撚小氣

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

支持醫護

佢有本事咪炒曬佢地囉 護士度度都缺公家唔打打私家，香港唔撈咪技術移民

真
全世界搶緊護士

你覺得唔罷就唔會秋後換支那人落嚟？

未夠呀
再多D

林特首: 藍絲北上睇醫生，解決

唔夠多

g持醫護 先保命

全世界搶護士啦
怕咩秋後

就算俾人釘牌你咪大大聲話唔夠裝備港共逼你去死
外國好睇重醫護人員安全一定得
點會好似中共港共咁要人去死

罷佢老母西

合理要求
唔封關就罷,中共政權自行解決自己造成既問題